<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?> 
  <rss version="2.0"><channel> 
				<title>RSS BKPSDM Kota Manado</title> 
				<description>Website Resmi Badan Kepegawaian dan Pengembangan Sumber Daya Manusia Kota Manado</description>
				<link>http://localhost/company</link> 
				<language>id-id</language><item>
						                <title>Sosialisasi Pengisian dan Penilaian E-Kinerja</title>
						                <link>http://103.123.175.131/berita/detail/sosialisasi-pengisian-dan-penilaian-ekinerja</link>
						                <description>Pelaksanaan Sosialisasi Pengisian dan Penilaian E-Kinerja oleh BKPSDM Kota Manado bagi seluruh Kepala Sekolah di Lingkungan Pemerintah Kota Manado. Kegiatan Sosialisasi dibuka langsung oleh Kepala Badan Kepegawaian dan Pengembangan Sumber Daya Manusia Kota Manado Otniel Kelven Tewal, SS, MM dan hadir juga Kepala Dinas Pendidikan Kota Manado, Sekretaris Dinas Pendidikan, para Kabid Dinas Pendidikan, seluruh Kepala Sekolah dan operator dari masing-masing sekolah.








</description>
					                </item><item>
						                <title>Mutasi Antar Perangkat Daerah /Unit Kerja Bagi PNS Dengan Jabatan Pelaksana</title>
						                <link>http://103.123.175.131/berita/detail/mutasi-antar-perangkat-daerah-unit-kerja-bagi-pns-dengan-jabatan-pelaksana</link>
						                <description>Mutasi Antar Perangkat Daerah /Unit Kerja Bagi PNS Dengan Jabatan Pelaksana


</description>
					                </item><item>
						                <title>PENCANANGAN ZONA INTEGRITAS MENUJU WILAYAH BEBAS KORUPSI ( WBK ) DAN WILAYAH BIROKRASI BERSIH DAN MELAYANI ( WBBM )</title>
						                <link>http://103.123.175.131/berita/detail/pencanangan-zona-integritas-menuju-wilayah-bebas-korupsi--wbk--dan-wilayah-birokrasi-bersih-dan-melayani--wbbm-</link>
						                <description>PADA HARI SELASA TANGGAL 23 SEPTEMBER 2025 BERTEMPAT DI SDM CENTER BADAN KEPEGAWAIAN DAN PENGEMBANGAN SUMBER DAYA MANUSIA KOTA MANADO TELAH DILAKSANAKAN KEGIATAN PENCANANGAN ZONA INTEGRITAS MENUJU WILAYAH BEBAS KORUPSI ( WBK ) DAN WILAYAH BIROKRASI BERSIH DAN MELAYANI ( WBBM ). MAKSUD PELAKSANAAN KEGIATAN ADALAH UNTUK MEWUJUDKAN TATA KELOLA PEMERINTAHAN YANG BERSIH, AKUNTABEL SERTA PELAYANAN PUBLIK YANG PRIMA DAN PENINGKATAN KUALITAS PEMBANGUNAN ZONA INTEGRITAS DI LINGKUNGAN BADAN KEPEGAWAIAN DAN PENGEMBANGAN SUMBER DAYA MANUSIA KOTA MANADO. KEGIATAN INI DIHADIRI OLEH INSPEKTUR KOTA MANADO, BAPAK JUDHY EDUARD, ST, M.Ars BESERTA JAJARAN. AGENDA KEGIATAN YAKNI, DEKLARASI PERNYATAAN OLEH SELURUH PEGAWAI ASN BKPSDM KOTA MANADO UNTUK MENDUKUNG DAN MEWUJUDKAN PEMBANGUNAN ZONA INTEGRITAS MENUJU WILAYAH BEBAS KORUPSI ( WBK ) DAN WILAYAH BIROKRASI BERSIH DAN MELAYANI ( WBBM ) DI UNIT KERJA BKPSDM KOTA MANADO YANG DILANJUTKAN DENGAN PENANDATANGANAN PIAGAM PENCANANGAN OLEH INSPEKTUR KOTA MANADO DAN KEPALA BKPSDM KOTA MANADO.










</description>
					                </item><item>
						                <title>Perubahan Periodisasi Kenaikan Pangkat Pegawai Negeri Sipil</title>
						                <link>http://103.123.175.131/berita/detail/perubahan-periodisasi-kenaikan-pangkat-pegawai-negeri-sipil</link>
						                <description>Menindaklanjuti Peraturan Badan Kepegawaian Negara Republik lndonesia Nomor 4 Tahun 2025 tentang periodisasi Kenaikan pangkat Pegawai Negeri Sipil, maka bersama ini disampaikan bahwa dalam rangka meningkatkan percepatan pengembangan karier melalui pemberian kenaikan pangkat Pegawai Negeri Sipil yang merupakan bentuk penghargaan atas prestasi kerja dan pengabdian kepada Negara serta untuk memberikan layanan publik yang makin berkualitas, maka Badan Kepegawaian Negara Republik lndonesia telah menambah periode kenaikan pangkat Pegawai Negeri Sipil setiap tahunnya. yang sebelumnya 6 (enam) periode menjadi 12 (dua belas) periode pada setiap tahunnya, yaitu periode 1 Januari, 1 Februari, 1 Maret, 1 April, 1 Mei, 1 Juni, 1 Juli, 1 Agustus, 1 September, 1 Oktober, 1 November, dan 1 Desember.


</description>
					                </item><item>
						                <title>Pengusulan Uji Kompetensi Jabatan Fungsional Perencana</title>
						                <link>http://103.123.175.131/berita/detail/pengusulan-uji-kompetensi-jabatan-fungsional-perencana</link>
						                <description>Menindaklanjuti surat Kepala Pusat Pembinaan, Pendidikan dan Pelatihan Perencana nomor B-01578/P.01/DL.06.04/01/2025 tanggal 31 Januari 2025 hal Pendaftaran dan Pelaksanaan Uji Kompetensi Jabatan Fungsional Perencana Tahun 2025 (surat terlampir)


</description>
					                </item><item>
						                <title>Surat Edaran Walikota tentang Pola Hidup Sederhana dan Etika Penggunaan Media Sosial Bagi Pegawai ASN di Lingkungan Pemerintah Kota Manado</title>
						                <link>http://103.123.175.131/berita/detail/surat-edaran-walikota-tentang-pola-hidup-sederhana-dan-etika-penggunaan-media-sosial-bagi-pegawai-asn-di-lingkungan-pemerintah-kota-manado</link>
						                <description>Surat Edaran Walikota tentang Pola Hidup Sederhana dan Etika Penggunaan Media Sosial Bagi Pegawai ASN di Lingkungan Pemerintah Kota Manado


</description>
					                </item><item>
						                <title>Apel Perdana Bulan September 2025 dilingkungan Pemerintah Kota Manado</title>
						                <link>http://103.123.175.131/berita/detail/apel-perdana-bulan-september-2025-dilingkungan-pemerintah-kota-manado</link>
						                <description>Apel Perdana Bulan September 2025 dilingkungan Pemerintah Kota Manado


</description>
					                </item><item>
						                <title>Surat Edaran Penegasan Kembali Ketentuan Peninjauan Absensi pada Aplikasi Siladen.</title>
						                <link>http://103.123.175.131/berita/detail/surat-edaran-penegasan-kembali-ketentuan-peninjauan-absensi-pada-aplikasi-siladen</link>
						                <description>Surat Edaran Penegasan Kembali Ketentuan Peninjauan Absensi pada Aplikasi Siladen.
</description>
					                </item><item>
						                <title>Pelaksanaan Kegiatan Festival Bung Karno Manado 2025</title>
						                <link>http://103.123.175.131/berita/detail/pelaksanaan-kegiatan-festival-bung-karno-manado-2025</link>
						                <description>Pelaksanaan Kegiatan Festival Bung Karno Manado 2025
</description>
					                </item><item>
						                <title>Undangan Penjelasan Keikutsertaan Pada Diklat Teknis dan Diklat Fungsional Tahun  2025</title>
						                <link>http://103.123.175.131/berita/detail/undangan-penjelasan-keikutsertaan-pada-diklat-teknis-dan-diklat-fungsional-tahun--2025</link>
						                <description>Undangan Penjelasan Keikutsertaan Pada Diklat Teknis dan Diklat Fungsional Tahun 2025
</description>
					                </item></channel>
  	</rss>